有冇人同我一樣好憎食白蘿蔔

我聞到陣味已經想嘔，某程度上仲衰過榴槤，唔知D人點食到

明明好好味

好撚好食

好難食呀屌屌屌屌屌

同我去食

而家諗起陣味已經想嘔啦

蘿蔔糕呢？

蘿蔔糕我又接受到喎

打邊爐落白蘿蔔

白蘿蔔煲蜆正到

不要再說了

我以前都係咁
其實煮蘿蔔視乎個湯汁蓋唔蓋到白蘿蔔朕草青味
你可以試下日本白蘿蔔先，朕蘿蔔味冇中國蘿蔔咁濃

細個咬過一啖白蘿蔔，頂唔順陣味當堂成舊嘔左出黎，自此就對白蘿蔔有陰影

煮熟好食到不得了，尤其是吸晒啲味簡直人間極品
不過生食係有浸味嘅，聞落都好似屁味

牛腩白蘿蔔係極品

打邊爐一定要有白蘿蔔！

紅蘿蔔好食好多

要好靚好靚既先無咁陣味
食過一次係無 可能仲要煮得好
茶餐廳個d蘿蔔陣酸叔味

好好味 車仔麵必叫

白蘿蔔

未去到憎呢個地步
但從來都唔會食 不過會食蘿蔔糕

終於搵到同類

我反而勁憎食紅蘿蔔

炒紅蘿蔔絲好好味喎

由細到大都頂唔順白蘿蔔陣味，好臭，食牛雜會走蘿蔔

白蘿蔔 紅蘿蔔都食 唔中意食青蘿蔔

放湯好撚好食喎

一撚樣

屎。。。

聞到陣味會想嘔

same

紅蘿蔔先臭
白蘿蔔好正

變有人食青蘿蔔架。。
用黎煲湯架咋嘛

agger

腩汁蘿蔔

豬皮蘿蔔魚強 一定食剩哂d白蘿蔔

好正

好好食喎

一到新年老母會整蘿蔔糕，生炒蘿蔔絲嗰下真係好撚臭 聞完會暈成日

好撚正喎

車仔麵叫！

白蘿蔔好正喎

白蘿蔔唔靚會有陣屁味
同埋好唔好食就睇個湯
所以好少會食
無臭味多數都食

憎紅蘿蔔多啲 聞到都想嘔

白>>>>>>>>>>>>>>>>紅>>青